[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(8)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生同冇緣人,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

而家去到post4,催即skip

搞錯

條女好清楚收兵好過嫁人

辣殺

無得罷工啦

現實稱呼:短途島軍官
性別:不詳
問題:軍官幾時娶我？

譚仔

#3

你:死神
對方:劍4
關係:劍5
未來:杖4

我自己唔認為你會同到佢拍拖
但應該會係做朋友多
唔知你點睇自己 我覺得你應該係知道自己冇機會
(女方係咪好多人追?)

到我罷

人妖我唔岩嫁bo

求來源

又想俾我催

呢d臭雞落地獄啦

你都幾得閒

你地想知軍官啲咩歡迎隨便發問
利申：軍官肚入面條蟲

廢青呀

會有咩來源

唔做奴隸

post 4#???

軍官

點樣占呢個

佢地唔信我真。肥矮毒柒窮,幫我解釋

佢9up

咁你講大話的確係唔岩

叫佢比個電話我溝通下我會答到佢

真話黎

無圖無真相

你果時話 「你係個女仔」

你有開過工咩除左琴日占左2個外

今期流行純文字討論??

拒絕做奴

琴日邊只兩個

係咩 我記錯乎？

佢唔係女仔唔通係男仔

純文字討論都吹到8個post
連登變喇

軍官係陽光型
自己幻想下

5個呀,你仲要開左兩次牌,即係6個

陽光型毒撚

#30

你:杖5
對方:錢9
關係:錢8
未來:劍3

你地既未來會令雙方傷心欲絕
你覺得仲有冇機會?
人地睇落過得好開心 放手啦
9up

好囉 我記錯梳

有問題

偽毒有佢份
真人180 黑黑實實 有肌肉

年紀大係冇咩記性,原諒你

又唔行山

Ok u win

留名

陽光型但又要毒撚。係咪即係比女追唔洗自己追女但又要怕羞？

會唔會吹得太大
與事實不乎

自私約仲講

謝主隆恩

我有咁得意就好

Like this?

add番你入黎

#35

你:月亮
對方:杖1
關係:劍7
未來:杯王
你唔駛咁緊張bo
不過我覺得對方都中意你既
你地之間好似有野互相隱瞞 講出黎比較好

諗下好啦。毒j

小寶 平身

訓醒就8

恰毒撚

譚仔大哥話你偽毒

完全正確呀ching

我連對方多唔多人追都唔知 求指點大師

佢誣衊我

笑死我

咁你自貼以表清白

自貼自貼

現實稱呼:肥妹
性別:女
問題:呢個男朋友會唔會今天想同我結婚

對方應該唔想有咩關係上既變動住,實際上都唔太夾,短期內冇咩進展

我見到你地話我老

佢地係講我

今天

我估佢想打今年姐

今天點解仲要占

毒關個樣事既咩

ray
男
有無得升翻degree

咁你斬左你個頭貼啦

有無得升事在人為呀ching

sor lo,柒親你

自膠 (學業唔占)

頂。.今年啊

毒關個身事既咩

Asso上degree. Cgpa要過3.5接近4。（身邊好多例子都係咁）
Re take dse就做多d pastpaper溫下書好過係到問，影響自己心情

關
乜都關

咁你證明唔到自己毒

Asso

我先冇咁痴線自爆 貼譚仔張相上黎就得

平時係咪好似rocky拍戲咁硬膠膠

多謝巴打提點

Why not both

係要你地證明我偽毒唔係我證明我毒bo

On9 無人想知我係點
佢地對你有興趣之嘛

譚仔話你偽毒（第三者），有證人wo

Who

#36

你:杖7
對方:杯1
關係:劍7
未來:杯侍

我照感覺黎講啦
似乎好多應該兩個人一齊解決既問題都由你自己一個黎承擔
我覺得你男朋友好似隱瞞住你有新歡
如果上面果樣野係真而且解決到 對你地黎講會好大幫助

我可以傳召更多證人

譚仔大哥？

佢唔可信嫁

現實稱呼:Cherry
性別:女
問題:有冇機會轉到自己想轉嘅工

有物證更佳

竟然係咁😱😱

互貼

係今年呀~~我錯啦

我驚自貼完個post即刻冇晒人,柒親佢地

難道你又可信？ 你自己都係個post寫包唔準

食花生你就最叻

我支持

仲識種花生

戴番個頭盔姐 我梗係可信啦

今天我~ 寒夜裡看雪飄過

呢個人相當有嫌疑

一齊貼

Ok. 你先

牙齒當金洗 誠實可靠小軍官

前面貼左

上個po講到點先係signal，有啲女撓住人隻手都唔係，成個身挨落去都唔係
都係睇番個女仔本身咩人

上床都唔係

晨早流流唔好唱歌啦

所以好難講
對我黎講有touch下手已經當比左

2點半啦ching

下午兩點了

hea我

可惜天氣唔好冇收成

拖手仔會生bb

真。馬雲樣

成個身挨落去都唔係 屌佢老母咩...

但你誠信破產

唔怪之得你話你咩都無但錢就有

不知幾好

今日天氣麻麻啦

閱

面對面都要用whatsapp講野

至憎

毒到唔敢出聲嘛,sorry lo

如陽光伴我 清新笑迎面

陽光檸檬茶

馬雲樣但冇馬雲身家

#64

你:世界
佢:杯3
關係:杯6
未來:錢騎
佢只係當你係朋友 進展不大

死毒撚

我女仔黎架

終於信我係毒撚

有錢仔

打漏
係死偽毒撚

多謝支持

第一句永遠都係真話

唔洗客氣 老細請唔請工人/助養廢青？

無錯呀。你岩

你都認同我

連登有絲打

點會唔認同。你金主黎架嘛

你都識叫我死窮撚啦 又點請/助養

乜有絲打咩？

奇聞

窮撚都有人認同

多謝金主 我廢青等你助養

你地根本冇認真對待我條問題。由我條問題已經知道我係一個女仔

唔同你玩啦,恰陣

#101

過去:杯4
現在:錢后
未來:劍2
睇唔到有改善既出現
但遲啲可能會有少少唔同既事情出現 導致你猶豫不決
sor 唔識講

就係金主先有人認同。你睇下李+x

hehe

懶

Why so serious?

唔玩啦。攰

但係人地依家對我咩感覺都無 唔反感？

用藉口約啦

其實我係人妖

#112

你:錢王
對方:錢6
關係:錢5
未來:力量
先9up一句 你地之前分手係因為物質原因?
其實我覺得就應該有可能復合既 前提係你地要先為呢段感情付出更多
我唔知有冇睇錯 但你地兩個之前應該存在於一段不平等既愛情生活? 一個付出多 一個付出少

重頭黎過 又唔講清楚

#112

你:錢王
對方:錢6
關係:錢5
未來:力量
唔識解
軍官你黎

#183

你:錢騎
對方:杯1
關係:劍侍
未來:錢1
我覺得未來都幾好
你地之間有足夠交流
你亦為呢段關係作好多打算
唔知啱唔啱呢

冇緣人bro 你差我一個真命天子占

自己占
呢排折褔折得好犀利
我唔想死

唔識

潛意識既運作,拆咩福

#328

你:杯8
對方:高塔
關係:劍王
未來:杖3
唔多覺 可能要等非常耐先有機會
維持現狀比較好

我認真㗎，哩段時間日日黑到死

但唔關塔羅事lo

認真 集思廣益 唔係催你地
應唔應該等你地占完先搵子陵

大佬，俾條生路行下

下一個#355

今日熱到做push up要除埋褲

師兄果然係師兄,幾快手

涼爽好多

新手黎

你po5?

一睇你地既反應就知你地唔做運動

游開水 對唔住

所以我先係肥矮柒毒窮

我都係wo 咁岩既

做運動都可以肥,吸收大過支出

搵鬼信

近排食好多燒賣呀 好高卡路里

衝動搵左 唔記得黎左問

又訓得多wo,年紀大新陳代謝又慢,肥左好多

問過我未

岩先食完西多士 molamola

即係條問題已經無用

我慢不過你仲慢

西多士

唔係呀 仲等緊

近排用緊魔法陣

嬲呀

好好食

有排等

咩魔法陣？

又係你自己提起先既

潛陣水。拜拜

好想食野

咕嚕咕嚕魔法陣

有冇online game好玩

無

頭先有兩個中學雞推黎推去之後其中一個就撞落黎我到果陣我一拳打埋去,會否太暴力

以前好多都好好玩

唔會

哥哥...唔好..唔好咁大力

睇唔明

打完佢之後呆左咁望住我,好似唔知咩事咁

點解打完人可以當無事

打邊到先

手臂姐,我咁nice

咁佢撞落黎我到又點計 時間唔容許我避咪出拳,又唔係打柒佢果種

你地覺得小說應該用口語定書面語
定兩樣一齊用 姐係對話口語 非對話就書面

書面

我媽今朝游完水返工個陣比個小學雞特登推跌 最衰我唔在場，唔係我實媽叉個小學雞 追撚到佢返學校報串
屌我咒罵個小學雞

你做得岩，我撐你呀今次

咁點解撞完人可以當無事

出拳就係聯想到真係打人個d

唔撚理依家d細路好多都無家教

有因必有果,佢好地地唔撞我又點會打佢
最重要既係我只係打左佢一拳,又唔係出力又冇用腰發力黎打,你講到我好似打撚到佢重傷入得icu咁

都唔係我講

你老媽子咁健康既

面書

一係小9佢一係打9佢

我係想話婠婠

唔游水點維持健康
佢膝頭哥已經唔係好，仲要比隻小學雞推跌。當時仲要唔多人，我在場實屌佢祖宗18代

打9佢算啦,附近咁多人佢撞到我又會失平衡咁就會踩到人,兜拳打走佢就冇事

最毒婦人心

好嬲呀

琴日上網睇琴話初學可以每日朝早抽一隻牌，睇下反唔反映到當日。今朝抽左隻cups3，今門又真係約左人晏就同夜晚食飯圍威喂

幫人教仔咋

搞到我想玩。但我想學akashic records多d

咩黎

教佢點樣屌人祖宗18代

嬲都冇用,最緊要老媽子冇事

你冷靜啲先

我鳩噏下咋

我冇錯但你話我

我朋友前年係bali學左，幫我開左次records

今晚食外賣

一路屌一路教

如果我真係要打佢就用柔術啦

識功夫

姐係點玩

點玩

食pizza

天下武功出少林

眠寶好惡

要連接masters(類似大天使，高我個堆）就玩得
但佢地似guidance more than fortune.

唉屌唔知食乜好

得罪你容乜易比你打死

我有另一花名叫怒寶

小怒寶

Double meaning

邊敢打你

phd

點連接

大怒寶

即係我恰你都得

完全唔明

我就係唔知，所以要學。好似係 9月bali有堂但我check過機票澳洲飛bali都成3千幾蚊港紙。好貴

我爸媽唔食架

你當算命咁囉
不過算命個d係一就一，係二就二
呢個就唔會明確咁講個答案你知，但會指引你應該點行點做。
同埋呢個係關到神靈個方面，學左會對朋友仔個d好sensitive

唔大囉

會唔會玩到變痴線,好似new age果班人咁,果d咩光之使徒

咁當我冇睇過

kfc

new age又咩黎

咁學費幾錢

咁so far我朋友仲好正常

唔得

好似免費

點解

中怒寶

樓下得麥記 睇個樣都係外賣大家樂架啦

好難聽

新時代定新世代思想

呢類野有d恐怖

但機票都蝕晒

肉燥雞扒

可能以前我見過朋友仔所以我接受到

咁小怒寶啦

係 所以都係算。同埋8-9月想追南極光

share

好啦我批准你咁叫我

好重口

我要睇相

咁豬軟骨

其實無 有次係我爸媽間房訓晏就覺訓訓下醒一醒，見到隔離有個長髮女人背住我訓。我無理以為係我家姐我訓返
後尾起身發現屋企無人先醒起我訓覺個時我家姐已經出左門，個刻先知自己瀨野

另外有次見唔到係係酒店訓個陣，成班個廁所係咁沖廁同埋臨訓前部電視自己開左。但我閂電視個時係睇緊新聞，部電視自己開係變左打籃球

眠寶定小怒寶好聽

南極光好難追，我都驚睇唔到
北極光就易好多

兩者我都接受

無哂豬呀

碟仙你敢唔敢玩

訓教好到好恐怖
我一定會嚇到死,平時夜晚番屋企行d比較黑既路都好驚行得極快,成日ff有野咁

最近一次係臨訓前係房聽到客廳無啦啦有聲。但全房訓哂個時又成夜晚12點幾。有個女人好似報新聞咁。我初初以為電視自己開左，後尾聽聽下發現係唔知咩文，想出房睇個陣已經無哂聲

通常睇完鬼片果一兩個星期 成日唔小心FF呢D野

巴西肉 咁咖哩牛腩

你運氣好唔好嫁

呢d唔好掂。請黎易送走難
小學朋友個時玩過，佢問成績 結果中哂。好彩個朋友仔都無咩話纏佢地。但都咪話唔邪

咁兩樣都叫

一時時
我睇北極光個次又仆街又壞火車。但都比我睇到

四角遊戲

可以一戰

我都會 但到你真係撞你就唔識驚。係事後先識

旺角東條天橋有部lift有cctv睇到入面,次次行過都同fd討論入面有鬼

呢個真係聽咁多玩呢味野既遊戲我覺得最恐怖

你喜歡

見多識廣 窮撚未離開過亞洲

講完自己都寒一寒

你地推得咁快 追唔切啦

牛腩中既皇者

窮都可以去
不過我好彩有朋友係北歐所以我過去慳左住宿錢

四角細個玩過 玩左十幾分鐘啲朋友話好悶就完左

點解你成日撞野 我一次都未試過

屌諗起有集世界奇妙物語，又係講差唔多呢味野

今日先開新post就已經14頁

八字問題掛 但我唔係全陰又唔係全陽

那有錢買機票同食宿

咁咪好囉。瀨左野就唔慌唔悶

我個時買都係3600來回 野食無人叫你餐餐出去食

唔洗追，只需要插咀就得

返完學補完習已經新post 14頁 我都大力推下post先

Yeah 補習補到口都乾

Chloe
女
今年有冇機拍拖
唔該你

有套舊戲講四角遊戲,久唔久就搵番黎睇

咁大膽

補習既生涯 補咁多個咁多科得Daniel yu最有用

其實碟仙係點

唔慌唔悶

我唔會自己睇恐怖片，想嚇死自己咩

咩來的

最憎煮野食

世界奇妙物語好好睇 (日本果個 right?
佢有集係做更好的人 以前好驚佢變臉果個 勁核突

好似講有一班人係雪山被困,佢地好凍要保持體溫就搵野做,之後有人提出玩四角遊戲,救援隊黎到果陣佢地已經死晒
好似係咁

好似係有張紙寫yes/no
將隻碟放中間，然後玩既人放隻手係隻碟到。之後就問問題

無錯就係呢集

係呀

同fd睇先最恐怖呀

男人

唔覺 同fd睇會無啦啦可以吐嘈

我寧願洗碗都唔煮,煮野太麻煩

邊個嫁著你就慘

好專心咁睇睇下會比人整,果下驚過鬼片

咁係你朋友問題，我朋友唔會咁做

好正

我番工早出晚歸仲要我煮飯

點解既

孖生實驗又係勁正

四角遊戲既玩法係4條友每人企係一間四方形密室既一角,有人拍你膊頭先可以行同只可以向前行,其中一條友開始,咁玩玩下就會發覺4條友都會行,自己諗下代表咩

有邊個返工唔係早出晚歸

屌呢隻game真係痴級

字都打錯埋

咁點解要我煮

今晚搵返黎睇先

我點知
問你老婆啦問我

一齊玩

唔要呀容乜易瀨野

撞開野應該唔驚先係

正一無野搵野黎搞

應該要下世先問到

陰公豬

帽事既

你係要提起我d傷心事

當4條友都行到既時候,佢地就會死晒

因為四角遊戲係要5個人先玩到,得4條友第一個行完一次就會行唔到

應該係話第4條友比人拍完向前行唔應該仲係拍到有人既膊頭,所以第一條友就行唔到,咁就end game,但套戲係可以玩到落去

帽

偽毒

a0何必偽毒

小紅帽

所以如果玩四角遊戲係玩到落去既話即係有第5個"人"存在,咁就會全部死晒
個來源就係咁

你由開始玩就已經有第五個甚至第六七八九個人係度啦

誤會

咁都要有第一個人開始行先啟動到既

做乜無啦啪講恐怖野

你頂綠帽黎

派綠帽

眠寶話想學唔知咩record,之後就開始左

因為有人話你係

無啊
哪有帽&*%(

怪我咯？

你信佢唔信我

冇呀

又黎

痴線 半日推左4百幾

班人係癲咖

Agger 利申 話過幫推但都無乜水力

你都係姐

咁人地見過你嘛

軍官單人推po

對唔住 我都係潛下

我不知幾正常

1000連

之前係第到全盛時期一日3個post

廢青太得閒

成班痴線佬

你好得去邊

你最痴線

NO ME LA

眠寶認第二我唔敢認第一

自

好過你地少少

算啦你

佢講大話嫁

你都可以講大話

第一一定係你

岩呀

例你睇下挑戰通靈者，真係好堅

從來唔呃人

我係話你咩

由尾數上黎第一嘛

係唔係你上次提過果個
有幾次無聊想睇
但最後冇左件事突然間

邊到睇

有待鑑證

點先證明到
除左自貼

全部人係ig 自貼 軍官先

無wo. 得自貼
一係公開fb ig

呢個提議幾好

冇fb同ig 一向冇用

點解要我先

sor 我知我好低能

因為你係被開始呢個話題既人

我貼完你地唔貼咪仆直 我先冇咁蠢

軍官是癡線的

你貼同譚仔既合照

知就好

軍官是on9的

出面 有個胡師傅post 笑到pk

知你成熟

wechat?

LINK
袋底健身

又串我

我地似咁狗?

咪屈我

WTFFFFFFF

100% same

淨係用whatsapp tg用過兩次咁大把

喬力威

冇同佢合照過

軍官是聰明的

你抵比人串

咁證明唔到你係真毒

你句野明示暗示都串我

咪 屈 我
眠媽

你自貼未

就係冇影相先真毒

一打唔洗找

唔似,直情係

回禮

再回

痴線既

閘住反彈冇回頭

再反彃

兩個癲佬

本軍官咁易中伏既咩

唔係我癲

都話閘住反彈冇回頭,小學雞唔識玩就番去做功課啦

YOU收SKIN

眠媽叫你貼

賤人！
恰我

媽你條命

咪亂講

姨姨

係兩個小學雞

你恰我！

姨你條命
死o靚仔

我話俾老師知 你恰我

咁係咩

老師校長教育局全部都係我d人，你同我鬥？

姐姐
無大無細

屌 你玩哂啦

你依家先知

你叫到軍官自貼 咪叫你姐姐囉

你知條友實唔貼既。好差

婆婆

死o靚仔 我劣皮你

好既 冇問題阿
話說.. 軍官呢

係囉

去左溝女要同我地呢班毒撚報到咩

偽毒
唔要得

打柒偽毒

幾時到我

本身有人話今日占，占到po4唔知幾多就停左

咪占左一大堆囉頂你

係咩無追post sor lo

一開po4已經開始占緊

我幫細路補蝗語同中文

細個咩都唔驚 依家你玩埋我果份

當時有啲人吹水話自己屋企驅鬼世家

咁快靜左

棍官唔見左

當然靜

訓左教

好攰

兄弟姊妹們可唔可以唔好咁痴線
每次得閒入黎已經係新post

未試過幫人補習

中學個時識人，佢地屋企人係做道士。有朋友屋企比朋友仔搞，佢同學既阿爸做道士比左道符佢叫我朋友放枕頭底。即刻無事

咁勁 道士依家好似少左 多數都玄學術數咁 定其實同一樣

我都唔識分
不過唔算完全無事，係放完朋友仔無搞佢姐。但都仲係佢屋企住

近排咁忙既巴打

上水又有人想跳軌 等左廿分鐘都未上到車

佢feel到仲係屋企?

好彩唔駛番早

佢屋企不嬲有。係會直情有聲又搞佢屋企咁。所以知。

我fd係whatsapp屌晒鬼

好似話跳軌果個被輾開三截

之前東涌跳樓果個犀利d,7截

三節棍，七節鞭？係咪去左華山論劍？

華山論劍唔用呢啲武器啦

西毒

好冷清

多偽毒

Yes that's you

我咪上左水 真毒

agger,眠寶自貼

幾時到我出pool

叫你呀

琴晚多個人證明你係偽毒

我都未出

佢quote你

由頭到尾得一個咋嘛,佢講大話嫁

佢quote我quote你

有2個

邊兩個

佢quote你quote我quote你

譚仔同唉

小學雞夠鐘上堂啦

未日都冇話我偽毒

今日放早

自貼啦

痴線

琴晚佢講左

拿連寂寞都話你偽毒呀

Agger

做哂功課未呀

琴晚佢鬼有入黎

冇功課

冇啦啦自貼,又唔見你地貼

係第個post巧遇譚仔同唉

期中試呀溫書啦

圖呢

因為我地唔係偽毒囉

你之前認左自己係偽毒

5月先考呀ching

收野啦

咁我無認我真毒。所以我唔係偽毒

5月個個係期末試

未日都好信

得性誕同5月兩次咋,幾耐冇番學呀你

即係你唔係毒撚,所以都要自貼

三個人同時話你偽毒既機會率微小過細菌半徑

所以絕對可信

幾時又有第三個

你地兩個唔駛爭
你地一齊貼！

打錯 2個

十幾條友識我得兩個話我偽毒,比率甚少

剩低果啲有出聲咩

即係棄權票,都係唔過半數

偽毒軍官

你話有幾多個人識你都得嫁喇

真毒呀

事實係

真毒冇朋友 偽毒兄弟滿天下
軍官是偽毒

事實勝於雄辯

你又罷工阿?

秒回

要番工,放10點半

常識啦

番咩阿 偽毒

眠婆 NOVA 師姐 全部唔見哂

老本行

姐係咩

即係咩

全部偽毒咪唔見晒

你地兩個駛唔駛咁

怕自爆,不了

加埋你

賣朋友

怕比人知你偽毒？

李廣先

點解……

倫敦金

你先係偽毒

唔get對唔住 （generation gap?）

職業都有偽毒之分

我容乜易
返event production, 再之前做音樂公司
依家廢青

好大既溝

有野一齊玩開心d

我幫某公司做parttime

你提出可以置身事外既咩

u too

你就偽毒

咁你叫埋其他人一齊 我冇所謂

你偽啲

叫埋你同軍官囉

咁你都要貼了

望下nova

爭咩呀大家一齊貼

要死既全部一齊死

WHAT7?

自認偽毒

我都係幫某d公司做pt

自爆自爆自爆

屌好差

咁大隻字,就你先

你先

多謝支持,眠寶先

支持 眠寶先

軍官先

其實我講過番咩工好多次 咪番泳池同first aid duty

係bo

講完再講都要問

眠寶先 少數服從多數

好波 眠寶眠寶

民意不可違

眠寶第一個 第二係軍官

第三個nova

第一個軍官

仲有冇得占？

你幾時見過票數少既會當選?

你肯等咪有

稱呼：呀興
性別：女
問題：廢青，而家想搵工搵邊行好？

空泛

眠寶潛左

我唔知嘛

Hi

你肯自爆未

明明係叫軍官，點解變左我

等陣要去探索香港島 驚行到唔識走

稱呼：jimmy
性別：男
問題：到底我應唔應該同佢有進一步既關係？

Lost in Hong Kong island

我仲要番學 唔好咁啦

最高票數係你

十年唔去一次港島 除左覆診

要做跑腿冇計

其實說穿了 你們一樣票數

又好似係

你肯貼未

不過只要我改票

你去邊呀港島

之前咪貼過lo
你真係年紀大冇記性

唔要馬雲

我咪咁既樣

銅鑼灣某村

改票 投軍官

投左既票如潑出去既水

貼你就貼啦 一係你地兩個一齊貼

屌咪貼左

講完既野又要問,貼完又叫我貼
膠都廢事比

去邊 我放學番緊屋企了

師姐呀

總之

搞店了趕緊番學校

唔洗溫書？

返工做野啦冗員

睬過你咩,我先唔望有野做

丫屌你又岩 你贏

我想快過你出

我呢d擺明齋坐呃飯食嫁啦

呢樣一定嫁啦,你男神邊有得同我呢d柒頭比

我真毒

u a380,me a0

做咩喊

原因離不開果個

近排擺左個咁樣既魔法野係張床到,老母問我呢舊咩黎,我話係雀籠,叫佢唔好搞

有咩用？

用途好廣泛 不過未試到係咪真係有用,但一啟動佢果下有種好奇怪既感覺

呀仔

男

為興趣努力左好耐但唔見成果，應唔應該為未來打算而另覓出路？

利申覺得自己一事無成好想quit人生online😞

你又做乜勁

需要姐姐開解乎？

原來跳左 碾開三節⋯ 不安

北區靠火車出入但又成日故障同有撚樣跳軌
粉嶺都好少少,上水d巴士線兜華明果埋兜到變on9

跑到灰

我要

你有咩唔開心唔洗搵我

仲咩事

都唔知做咩咁多年都唔起返個閘

比人藍剔

算啦 抽身啦

幾年前話每程收多1毫子黎起閘,收左咁多年淨係改左月台d記號
沙中線通晒車應該有嫁啦,咁耐先整紅磡過海又係on9

Hide la

有藍色靚d

屌好嬲

又嬲

我朋友a講錯時間比朋友b. 結果朋友b要遲半個鐘到。而朋友a又岩岩先收工又係遲半個鐘到。依家我一個人on99好似早到半個鐘咁 好撚彩我無book位食野姐

準時既人類永遠要等人

堅嬲。時間都講得錯仲要無歎意唔覺得係自己問題

唔係hide藍tick, hide chat ar

現實稱呼:bobo
性別:女
問題:毒撚今年有冇拖拍

冇
利申:我叫毒撚

唔捨得佢

最耐試過等人兩個半鐘

今日番工拍番個之前拍過一次既同事,係新界東相識滿天下

咁我有冇

排到你先知,條隊長到見唔到龍尾

咪再犯賤

遲多個半個鐘我實走人

我發覺我真係幾好耐性
約人識約一定約早半個鐘,班撚樣話黎緊即係岩岩出門,轉個彎到即係仲有3份2路程

做唔出

以前都好有耐性。依家比人磨到無耐性

犯賤

知不知你在濫用我的惻隱

鐵石心腸是如何煉成

又搵人

等野食

唉。好心你啦

red

進行唔到情感投射

食咩

每次入黎都見到軍官空虛寂寞凍

注定你要幫我解決呢個問題

我幫你唔到喎親

解決方案

價就不斷加 服務繼續差
每幾個月就一單跳軌出事 又哂好多時間同錢搞臨時接駁 又要哂心理輔導車長 起左閘就一了百了

變吹水post了

上兩年係一個月幾單,呢排唔知做咩少左,大學站都冇上過新聞,明明一向係跳軌聖地

沾麵 19侍應落錯單但細細聲同同事講係我問題 明明落單個陣已經糾正左佢兩次

最近反而上水 粉嶺多左

有冇即場屌佢老母

可能跳厭左大學站

變哂心事台

summer同red cfu同時出現

你現駐腳於感情台內

依期睇挑戰通靈者真係學到好多野

我都有睇！！！勁正！！！

感情台 唔講心事 唔通叫春？

講心事同叫春都係差唔多

現實稱呼:樂
性別:女
問題:想問同男朋友感情未來半年好唔好？
唔該哂

幾好啊

頂是日諸事不順

齋占卜應該一早沉左

我一路睇一路練感應都中唔少
15季重有人玩時空轉移將棵樹轉移去第二個世界
同埋有好多x光眼都好堅，但個人覺得佢地有大量發展空間，其中一個有一集雖然表現得麻麻地(好似重out埋)，但比賽緊居然由x光眼再進化成天眼

我連張電話wallpaper都好陰沉

我個電話WALLPAPER係MOMO

15季julie wang好顛，佢本身已經係靈
同埋都幾多死靈法師 一到d要同鬼打交道既場面就好精彩

你問得就一定唔好啦，係咪鬧完交冷戰緊，男朋友高瘦，學歷ok, 有少少面尖，唔花心，人緣ok，家境小康
你就有d baby face, 唔高，中等身材，同一般女件差唔多無嘜特別之處，學歷就男朋友高d,家境ok唔算好好，至少唔使擔心住果下，一係居屋一係自置公屋，講住咁多先

你地未見雙方家長

變走棵樹個下真係嚇死個森林守護員

你如果睇到佢地的氣場同能量流動重可以學到唔少野
julie無可否認佢本身係極高維度的智慧生命，用普通方法係睇唔到佢氣場

唔知情真係會嚇親

求教一下可以從咩方向入手學睇佢氣場

無。我啤9返佢

開眉輪，或者叫天眼
禪定或者心境進入明鏡止水都可以睇到，但依種係另外方式表現
重有水見式同火見式觀測法，都係另外方式表現

痴L線 點解可以睇哂樣
你知唔知我咩樣

老豆教落，造得唔差又啱食就食左佢算

小怒寶竟然唔屌人

有冇link

我都係學挑戰通靈者

根本外掛

咁最後我都食哂 只不過唔會再幫襯咁解

講起眉輪
琴日做做下冥想眉輪個位突然一下子放鬆左勁多 之後成個人都好輕

你講套野？我上bilibili睇既

呢d情況我屌9佢我無數。識玩緊係事後投訴比經理 雖然我都無咁做

收到！！！

有幸見到大師

搵到了 得閒睇下先

有少少肉地，少少瓜子面，眼就唔大，中間size但輕微偏細，有近視，有戴眼鏡，有留頭髮，但只到肩

利申，感應，鳩估未必啱

有值得這麼驚訝麼？

無.

錯喇

屌柒待應冇咩野,屌柒廚房佬就唔好啦

可唔可以感應埋我咩樣

多謝反饋
講樣真唔係容易中

唔洗感都知

有留頭髮 呢個我笑左
btw 我短頭髮 眼大大der 勁瘦(所以係冇肉)
瓜唔瓜子面唔識講

等睇summer哥中哂 我地做證人

屌7廚房佬我驚我比人斬

正想講叫summer哥感應下軍官係咪真係似馬雲

係唔係似馬樣

貼圖比我地判斷係咪瓜子面口

點會有咁易中，你個case我全部燈曬，除非你係巴打(我當左係絲打，我感受到自己一陣伏味加柒味囉唔該)

講真,10成就一定冇嫁啦,但我真係9成似馬雲

你講到咁都係想引導我講Jacqueline？

巴阿屌

佢自爆過

我轉紅名亦有道理

覺得好神奇，好想比感應下
利申 真絲

+1好阿美繩

+2好神奇

眠婆阿

大家都有眼耳口鼻

點啊
即係你瓜子口臉，眼大大，瘦既，短髮 咁應該鼻高？

都唔係瓜子臉既 (我自己覺得) 鼻唔算高(好似)

我都好想比森麻哥感應下
（如果感應到矮肥柒就唔好講了 ）

鵝蛋臉？

即係唔係肥矮柒啦

唔知阿

油晒啲眼耳口鼻po上黎我話你聽

支持

舉腳支持

你地去死

你手直覺塔羅你自己覺得玩成點
要感應到人同過去現在未來應該問題不大，差在時間問題幾時叮一聲諗通

我覺得你係學校有其他人有少少覺得你有神婆feel，真係just a little bit果隻，反正睇你都無嘜同人講過依樣野
教得書做得miss都應該正正常常無嘜野好講，倦就一定，有時間休息多d啦

個網冇左14季第2集
睇緊第3集開頭 個男人好L驚

我唔洗感都知一定係馬雲樣

red矮就矮左d,不過唔係肥柒

我放低左塔羅好耐 未有時間執番起

又真係喎 我未學塔羅之前 係有幾個人都覺得我似識占卜乜乜乜
我都好少同人提起

btw 平時訓開10個鐘 呢個禮拜番工7點起身就黎死

森麻兄

民意不可不從

summer哥 red cfu 我俾佢地成班恰阿

你即係迫我爆番你姐

This is bad

你都有今日,唔知邊個恰我先呢
而家你做左箭靶

擺張相上來先

互爆

你爆我係馬雲樣就得

藍井艾露: 馬雲我操你姨媽.....
(刀劍神域op 3: Ignite)

冇圖呀red都唔幫你

我都係箭靶呀，所有野第一次燈曬

佢扮絲伏你姐

講我都相當準

食咁多花生冇益

你快d爆我係馬雲樣啦

咁我閃人

痴線既 我有幫過你
家下反轉豬肚就係屎

是但啦，有時唔係要成日一定會中曬，今次論炒都ok呀，至少試到野同自己疏忽係邊

撚有

你同馬雲完全扯唔到任何相似之處

有近視 有戴眼鏡 有頭髮阿

more

抽水第一法則:唔想比人攻就要先攻人

眾生平等，即刻totally equal曬

收膠啦

你first strike,小心人地counter strike

咁多矛頭向住佢應該冇時間還拖

放棄左追post
今日心情麻麻

你平時有追既咩

信red一成 雙目失明

信多一成就唔使盲？

信多一成 柯屎唔停

拿 軍官外型係典型火星人（古典占星入面個粒火星）
其他唔多講

總之唔係馬雲

眠姐 不如我地一齊追擊軍官

班人真係無陰功
被人咁擺上枱

?????

哦哦 你話invitation code單野

係

都係我唔好，衰睇完挑戰通靈者想練/試新野講樣就出左事

唔係你既錯

唔啦。追極咪又得個吉. 廢事比人話 做自己野好過

係勁慘，完全唔明點解要玩到咁。仲有班人覺得無事

爛面版既馬雲

咪係
連登特別多癡線佬

證明香港人既自我保護意識好低

突然900+
一日冇睇

嬲嬲 軍官Gg

suppose今日開9

仲有4x

隔離post玩fake9人開新ac重勁，玩到人地自貼
我就唔知連仔有無送code開ac依回事，但係貼人樣就我唔知點講好

香港人既質素一向低下

我認

兩邊都唔抵幫

都未必係壞事既，易信人其實都反映呢個社會比較安全
（真心左sor）

我都認
去轉旅行d劣性出哂黎

易信人係好 但唔係對陌生人

連旅行都唔想去
怕被人屌

連仔澄清左無呢回事啦
就係搞到咁大鑊連仔都要出聲明澄清

你岩

越搞越大件事

做好自己就算

係 幾個鐘就搞到咁

有咩好嬲

關我鬼事

好快又ban人

諗起上年定前年個評樣post

前年

都唔知有咩好比人評 佢憑咩比個分你

連仔未必咁做我估

5p post.

笑到仆街
有條友比人貼完出黎仲唔潛水係到嘈生晒,搏出位

btw收藏左幾張圖

懷疑自己生蟲,成日都肚餓

空虛係咁架啦

12點半食完晏5點就肚餓,食完野7點半再食飯而家又肚餓
空虛仲會好凍
利申:著左褸

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10